黃子華 換飛+求飛

17號，四連位$380，想換19號之後

另求2張相連飛，$380／$480，幾多號都得

有意換／放既TG傾